.. openads documentation master file, created by
   sphinx-quickstart on Wed Jul 20 17:30:38 2011.

========================
Documentation de openADS
========================

.. note::

    Cette création est mise à disposition selon le Contrat Paternité-Partage des
    Conditions Initiales à l'Identique 2.0 France disponible en ligne
    http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/fr/ ou par courrier postal à
    Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco,
    California 94105, USA.


openADS est un logiciel libre de gestion de l'urbanisme. Il permet le suivi de l'instruction des demandes de permis et d'autorisations. openADS comprend la gestion de l'enchainement des tâches, des délais légaux et de la prise en compte des contraintes du PLU, avec possibilité d'affichage cartographique et bien plus encore. Opérationnel depuis la réforme du 1er Octobre 2007, openFoncier (premier nom de l'outil) puis openADS a donc plusieurs années d'expérience et apparait aujourd'hui comme l'alternative libre, avec une architecture full web, aux solutions propriétaires. http://www.openmairie.org/catalogue/openads

Ce document a pour but de guider les utilisateurs et les développeurs dans la prise en main du projet. Bonne lecture et n'hésitez pas à venir discuter du projet avec la communauté à l'adresse suivante : https://communaute.openmairie.org/c/openads


Manuel de l'utilisateur
=======================

.. toctree::
   :maxdepth: 4

   manuel_utilisateur/index.rst


Guide du développeur
====================

.. toctree::
   :maxdepth: 4

   guide_developpeur/index.rst


Bibliographie
=============

* http://docs.openmairie.org/?project=framework


Contributeurs
=============

(par ordre alphabétique)

* `atReal <http://www.atreal.fr>`_
* Rabah Asseum
* Thierry Benita
* Michaël Bideau
* Élise Brodin
* Matthias Broquet
* Amine Bouchakour
* Jérémy Cerini
* Élisabeth Conte
* Sébastien Dethyre
* Carol Garcin
* Nicolas Haye
* Jean-Yves Madier
* Grégory Malvolti
* Nicolas Meucci
* Florent Michon
* Sébastien Paquignon
* Virginie Pihour
* Étienne Pontagnier
* Edward Pritchard
* François Raynaud
* Sofien Timezouaght

